有無諗過就算幾有型既黑人 只要變成直髮斜陰

都會變成南亞人

有冇圖

圖

賓仔

召喚UST南亞仔